是日lunch 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

塊雞扒好硬

拉

賣相唔錯

尒好rich

好豐富

塊扒細到呢

想食菜

最好食係個菜

睇得出

101

塊扒係邊
睇唔到